我女朋友好貪靚，但六月後佢好少化妝

佢以前行街成日睇化妝品，但六月開始星期六日都冇乜機會化妝
食彈又食到出濕疹，皮膚唔刺激得就連平日都少咗化妝
一個貪靚嘅女仔都要抗爭真係好慘

睇中醫調理吓啦，啲tg好撚毒
話佢知，為自己抗爭嘅女仔，係最pure最靚！

有聯絡過國難忠醫想攞藥膏，但佢地暫時得門疹同咳藥
如果國難忠醫見到：希望你地出濕疹藥膏好多濕疹手足唔想嘥你地quota睇症，如果有藥膏比大家攞返屋企搽就好喇

我都比tg搞到敏感 仲化妝真係死得
忍下手啦 遲啲光復完再化！

前排成日中過期tg搞到成個人成日好腫好黃同面色好差，之後聽個fd講試下飲排毒果汁好似精神左好多。

唔知你女友咩樣
但就咁聽你咁講佢既行為與良心已經覺得佢好撚靚

辛苦晒香港女仔邊個女仔唔貪靚